美國多個駐中大使館下半旗 白宮稱悼念槍擊案死難者

今天（4日）是六四事件30周年，美國在北京駐華大使館，以至香港、廣州、上海、成都、瀋陽、武漢的總領事館均下半旗。據白宮新聞稿指，美國全球使領館均在今日下半旗，是悼念上周五（31日）維珍尼亞州槍擊案死難者。

據報道，美國全球使領館，在今日（4日）均下半旗，向5月31日維珍尼亞州槍擊案死難者致哀。槍擊案是政府職員，懷疑不滿被解僱，在市政中心無差別殺人，造成12人死亡，4人受傷。